{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023892",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1010543",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 피카소"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数38室で構成されています。 近くには釜山2号線海雲台駅と釜山2号線椿駅がありアクセスが良いです。 宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。 基本規定に基づき、2人基準で入室が可能であり、追加人数がいる場合には当日追加料金を決済しなければなりません。 客室はチェックイン時に割り当てられ、上記の画像と実際の客室は異なる場合があります。 オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 オンシーズンにはお一人様追加時に料金が変わることがありますのでご注意ください。 オフシーズンには平日に1人追加する場合、10,000ウォン、週末には15,000ウォンの追加料金が適用されます。 訪問者のレビューを見ると、この宿はコストパフォーマンスが良く、スタッフが親切でリラックスできる場所と評価されました。 多くのユーザーが休息を取った経験を残し、宿の快適さと満足度を高く評価しました。 最後に、駐車施設は計15台可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "この宿泊施設は総客室数38室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "近くにどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには釜山2号線海雲台駅と釜山2号線椿駅があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどの言語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "入室は何人まで可能ですか？",
            "answer": "基本規定に基づき、2人基準で入室が可能であり、追加人数がいる場合には当日追加料金を決済しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはいつ行われますか？",
            "answer": "客室はチェックイン時に割り当てられ、上記の画像と実際の客室は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "料金は季節や特定日によって変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには追加人数の料金が変わりますか？",
            "answer": "オンシーズンにはお一人様追加時に料金が変わることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "オフシーズンに追加人数の料金はどうなりますか？",
            "answer": "オフシーズンには平日に1人追加する場合、10,000ウォン、週末には15,000ウォンの追加料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "訪問者のレビューを見ると、この宿はコストパフォーマンスが良く、スタッフが親切でリラックスできる場所と評価されました。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の快適さや満足度はどのように評価されていますか？",
            "answer": "多くのユーザーが休息を取った経験を残し、宿の快適さと満足度を高く評価しました。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車施設は計15台可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 462
    }
}